天文台料今年仍有1至3個熱帶氣旋入港500公里

本港方面，天文台昨日更新2018年全年展望，預料全年總雨量介乎1,800至2,400毫米，屬正常至偏少；至於進入香港500公里範圍內的熱帶氣旋數目為5至8個，數目屬正常至偏多，兩個預測均與天文台今年3月的預測大致相同。今年已有4個熱帶氣旋進入香港500公里範圍，包括艾雲尼、格美、山神、貝碧嘉。除格美外，其餘的熱帶氣旋引致天文台須要發出熱帶氣旋警告信號，而山神在登陸減弱為低壓區後再次移到海上並增強為熱帶氣旋，引致天文台須要再發出熱帶氣旋警告信號，意味今年仍有1至3個熱帶氣旋入港500公里

一句

反而今年暑假無乜風
上年連續三個

年頭夠話打8個風啦

冇人信你呀

大交合係連登仔嚟
多風=冇風
有風=冇風
冇風=真係冇風

黃雨= 無雨
紅雨= 黑雨
黑雨= 屌喇星大雨到冚家產頂唔撚順真係要掛黑雨

你果到大風姐
但我呢到冇風wo

天文台又尻估

暑假梗係陽光海灘show肌 flirt女啦，邊個想打風架

1-3個 以大交合往績 即係0-1個

一係0個
一係4個或以上

全部都係3號